{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25976",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 3S 부티크 (Boutique)"
    },
    "text": "尊敬するお客様へ、東灘3Sブティックは全国で最も多くの駐車場を保有しています。120台の車両を収容できる駐車施設があります。また、客室ごとに大型の2人用浴槽とアメリカンスタンダードウォシュレットを備えています。快適な睡眠のために、すべての部屋のベッドはエースベッドとシーリーベッドに置き換えられました。当ホテルはお客様の便宜のために高級デザインと高級寝具類、広い客室とバスルームを提供することに最善を尽くしております。ホテル社訓には小さなことも無視せず最善を尽くさなければならないという教えが込められています。世の中を変化させるためには、世界で真心を尽くす人々だけが可能だという考えを持っています。当ホテルは計64室の客室で構成されております。韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。また、さまざまな施設を利用できる案内事項があります。1階ロビーと地下1階には最新型リーテック無人機が設置されています。1階ロビーにはスターバックスコーヒーのコーヒーマシンと無料でご利用いただけるミネラルウォーター、ポップコーン、スラッシュがございます。スナックバーではトースト、シリアル、卵、カップラーメン、牛乳を午前7時から9時までご利用いただけます。駐車はホテル内の駐車場を利用でき、荷物預かりサービスも提供しています。全客室には高級マットレスとグースダウン寝具が完備されています。浴槽とアメリカンスタンダードウォッシュレット、一体型ヘアドライヤー&ヘアアイロン、LEDテレビ(75インチ、82インチ、86インチ、最新型スマートテレビ)、一部の客室にはマッサージチェア(ヒューテック)、スタイラー、LG空気清浄機が設置されています。また、客室ではWi-Fi、Netflix、ディズニープラス、ウェーブ、ムービーネットをご覧いただけます。禁煙フロアも運営しておりますので、ご安心してご利用ください。ホテルの運営規定により客室の割り当ては任意で行われることがあります。人数の追加はツインベッドを利用する場合、最大3名まで可能で、1名追加する場合、1万ウォンの追加料金が発生します。未成年者の男女同室での宿泊は違法です。施設物の使用には注意が必要であり、破損や搬出時に法的責任と処罰を受けることがあります。ろうそくの使用や染色、物投げなどの破損や損壊、盗難時の弁償措置となります。未成年者の場合、割り箸と使い捨てスプーン、そしてフェブリーズを備えた地下1階にはスターバックスコーヒーマシンがあります。地上1階には24時間営業の簡易コンビニがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "東灘3Sブティックの駐車場は何台収容できますか？",
            "answer": "東灘3Sブティックの駐車場は120台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sブティックの客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "東灘3Sブティックの客室には大型の2人用浴槽とアメリカンスタンダードウォシュレットが備えられています。ベッドはエースベッドとシーリーベッドに置き換えられており、快適な睡眠を提供しています。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sブティックの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "東灘3Sブティックは計64室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sブティックではどのような案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "東灘3Sブティックでは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。また、さまざまな施設を利用できる案内事項も提供しています。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sブティックの1階ロビーには何がありますか？",
            "answer": "東灘3Sブティックの1階ロビーにはスターバックスコーヒーのコーヒーマシンと無料でご利用いただけるミネラルウォーター、ポップコーン、スラッシュがあります。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sブティックのスナックバーで提供される食べ物は何ですか？",
            "answer": "東灘3Sブティックのスナックバーではトースト、シリアル、卵、カップラーメン、牛乳が午前7時から9時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sブティックでは駐車場が利用できますか？",
            "answer": "はい、東灘3Sブティックではホテル内の駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sブティックの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "東灘3Sブティックの全客室には高級マットレスとグースダウン寝具が完備されています。浴槽とアメリカンスタンダードウォッシュレット、一体型ヘアドライヤー＆ヘアアイロン、LEDテレビ、一部の客室にはマッサージチェア、スタイラー、LG空気清浄機が設置されています。また、Wi-Fi、Netflix、ディズニープラス、ウェーブ、ムービーネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sブティックでは禁煙フロアもありますか？",
            "answer": "はい、東灘3Sブティックでは禁煙フロアも運営しておりますので、ご安心してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sブティックの客室で人数を追加することはできますか？",
            "answer": "はい、東灘3Sブティックの客室では最大3名までツインベッドを利用して人数を追加することができます。ただし、1名追加する場合は1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sブティックでは未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、東灘3Sブティックでは未成年者の男女同室での宿泊は違法です。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sブティックの施設物の使用には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "東灘3Sブティックの施設物の使用には注意が必要であり、破損や搬出時に法的責任と処罰を受ける可能性があります。特にろうそくの使用や染色、物投げなどの破損や損壊、盗難は弁償措置となります。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sブティックの地下1階には何がありますか？",
            "answer": "東灘3Sブティックの地下1階にはスターバックスコーヒーマシンがあります。また、未成年者の場合には割り箸と使い捨てスプーン、フェブリーズも備えています。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sブティックの近くには何か便利な施設がありますか？",
            "answer": "東灘3Sブティックの近くには24時間営業の簡易コンビニがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 787,
        "QA": 952
    }
}